北角警署出動多輛狗車

自推十次

B

自推無用嫁，新熱門規則自推無用

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Anti-Chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

幫推

好唔該您

幫推！

再推！大家小心！

push

幫你推多一下

Pish

推！

推